除咗新城市，唔知其他新鴻基商場危唔危險呢？

IFC 同 elements 都係新鴻基㗎喎
唔知佢哋會唔會好似新城市咁
放狗入商場亂咬人呢
點得㗎！有好多中産行㗎嘛！
要話俾佢哋知行新鴻基商場有幾危險先得

呢兩個項目新鴻基
只係佔極少業權
根本冇權話事
唔可以算係新鴻基商場
只係能夠講佢哋有份